今場輸埋 樸達條仆街就可以躝了

垃圾教頭

十二碼

屌你老母又燈

一定入架？

抵死啦 查查射入撚左啦

條柒頭射失十二碼仲傷埋

好想知蓋燈力勁啲定屈dee勁啲

波特永垂不朽

一定屈狗

哈 1-0 炒得

又VAR?

？

無事 沙拿越位

樓主廢到

查狗咁都頂唔到

蓋贏了

越左

屌你 又躝唔到

查查

屌，慘被b害

屈dee 屈到

查查完場角球前咁都抽唔到遠柱死角
廢到

瞄左啦 比條撚樣閂左落底線
無踢幾場 將就下？

個查乜鬼野可以躝了